康文署本月21日重開大部分康樂設施，包括公眾游泳池

係咪泳池健身室都係最多8個人
唔知救生員計唔計呢

泳池真係高危

依家有一單本地感染，肯定好快又話close

健身室開翻比我啊 就來變肥仔

大家敢唔敢游？

籃球場開得未

聽見21號有機會開

泳池咁多口水鼻涕，隨時仲有屎尿
真係好易中招

好多支那人

開泳池真係on9 無事果陣都已經夠污糟

開泳池都唔撚開籃足球場
條友肯定係有打波踢波 但係唔識游水 唔知泳池幾危險

大把人直接喺池度屙尿